好好珍惜你中學既兄弟

自己係大學入面打滾左幾年，識咗唔少人
大部分都只係hi bye，只可玩樂，極其量都係談心。
當你有難，唔開心既時候，只有好少會伸出援手，其他只會不聞不問

自己既女朋友，原本以為係我既所有，未來。但原來可以話散就散，話走就走

唯有中學玩開班兄弟，係你唔開心嗰時同你出去玩，開心既時候一齊分享，無聊既時候同你打機。有爭執，鬧交嗰時，打場波，講句屌你老母就無事。到我之前真係有事，成班友仔二話不說，真係出黎幫我。自己返屋企都眼濕濕，好感激佢地

除咗自己老豆老母，希望大家好好珍惜大家中學識既朋友，可能係你永遠既真心朋友

兄弟們，謝謝你！

我啲兄弟都唔在意自己可以點？

主動啲同佢地分享吓

會攰